gme玩家同我即刻入黎

咪撚賭錢，今次係預左輸錢
大家個目的係睇唔撚爽班沽空機構
想贏錢就咪撚入黎玩
驚你跳樓呀

預左輸錢

玩左咁耐股呢句都真係幾新奇

預輸錢咪沽空機構嬴

股票係零和遊戲？

屌，都要佢地sh先得，佢地自己都逃亡

掉轉睇就差唔多